妓者可唔可以搵馬明同sammi做訪問

咁先好睇 仲睇個兩條磨碌托柒咩